有冇人一諗到「人終有一死」，就由心底驚出黎？

當你意識到人終有一死，意識到無論你做人做到幾成功，幾有錢，幾有名利都好，最後都要死。

而死左之後，最正路應該就係乜感覺都冇，好似出世前咁。

而你出世前，「一瞬間經歷」左138億光年既「虛無」，死後，就「一瞬間經歷」永遠既虛無。

即係當你死左之後，你身邊既人都會死哂，人類絕種，地球比太陽吞噬左，銀河同銀河融合，宇宙萬物最終止於虛無。全部都「一瞬間」發生直到永永遠遠。

以前既我會以為死係一種可能，只會發生係其他人身上。

但其實，死係100%會發生自己身上。

一諗到咁就好驚⋯⋯

諗得透既話點解仲要驚？
死不嬲都唔可怕 可怕既係點死

唔明你講乜
但睇睇下都驚

反而唔驚，因為所有人既終點都一樣

所以要活得精彩

唔死咪仲慘，捱幾十年人仲未夠辛苦咩

以前有 呢半年冇

打死一世工仲驚

我

初初諗會不安
諗多一千幾百次就會無乜感覺

我調返轉
呢年之前仲會諗世界安排我廿一世紀出世
係等我可以見證到長生不老既科技誕生
不過今年發生太多事 令我無辦法唔想像現實 跟住呢幾個月我都好驚死

Agger

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

比起驚死更加驚臨死果陣乜都留唔住帶唔走嘅無力感
同埋好清楚到時好大機會會冇人幫自己送終